點睇啲毒撚成日講「吐槽」呢個詞

公司有個毒撚成日想聊我傾打機動漫既野
我周不時都聽到呢類詞語

真係覺得好作狀好噁心

仲有啲咩好治癒呀，XX控呀
講出黎都唔怕比人笑

你的同事

支那毒撚

無知唔好衝出黎柒
可以wiki下先

咩腹黑

係
講出黎唔怕比人笑呢樣先好野

呃你做乜
我本身都間唔中有打機睇漫畫
但都唔會開口埋口講呢啲野啦

但有啲人真係現實同幻想都分唔清

呢個世界無啲垃圾毒撚墊底我地就會係社會最底層
珍惜毒撚

珍惜生命，遠離毒撚

尤其小多士呢條膠毒

仲有「雷隊友」

聽到都打冷震

「盲腸」

===============

應該係睇太多FB
親近鳥太多支化台灣佬

咩野係 吐糟

毒撚真係好噁心 見到都驚
俾毒撚望一眼好似俾人視姦咁

其實呢個萌字有咩意思
係咪讚條女好靚

我講開萌萌噠 同 卧糟

all 屎咁解

嘔屎

支語黎wo....
好撚認真 連台佬都唔敢講

死毒撚畀人吉中玻璃心喺道發皮四

呢啲唔係打機先講架咩 ？

仲要講親都係懶可愛既語氣先難頂

班毒撚學哂台狗同架仔啲野
仲好撚自豪講出黎同人分享
可能佢係唔介意人地點睇佢
但個根本原因係影響到人地呀嘛
新聞上報犯罪既通常都係呢班友仔

樓豬咪傲嬌啦